是日晚餐 餓撚請入。。。

食咁少夠？

燒牛肉

飽到仆街喎

狗
食咗飯未？

落左深水埗食左1串串燒同20蚊牛雜，冇咩胃口，去左食煙

屎

你就屎

無啦啦去深水埗嘅？

兄弟平時食開咩咁巴閉？

狗 又食煙

唔知點解哩個地方令我個人好relax，就算冇咩野做，落去鳩行鳩企都ok

去到深水埗就會忍唔住

燃點香煙喝啖酒 所有不快都溜走嘛

去咗鴨記？

咁熟既。。。係唔係講故台沙士兄d文章入面見過?

尋晚kelly鬧得我好岩

乖啦

係呀，醒wo

奸奸